千奇唔好接受獨立調查委員會

呢家日日既警察記招大家都見到係咩樣
係點樣調查既

香港人要既係一個公平公開的聆聽平台
唔係馬時亨話你知ok 就ok

緊記

日子多到唔想講了

願榮光歸香港

自推1/10

自推2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

有先算啦

8/10

9/10

push

10/10

Push

咪放緊風

最易回應係呢個？

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

理鳩你，五大訴求，缺一不可

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

要有獨立調查委員會
但係 由6月到今日太多野要查 查到唔知幾時
政府拖得就拖 一定要做到 五大訴求 缺一不可

睇佢有幾獨立

五大訴求

最易回應係612 暴動定性
唔入暴動可以入你其他嘢

唔好混淆獨立調查同監警自己查自己，
五大訢求缺一不可

頂佢咁多香港人跳樓死，又俾警察扑到流血爆眼，一句慰問都無。而家驚美國就出口術？死屎啦

依家好難’獨立‘
就算揾李國能
中共夠膽用東亞嚟要脅佢
國泰大n倍+話哂外資都做到咁絕

呢個睇落最易

但其實最難

以一個極權統治黎講的話

呢個已經得左啦
一都冇暴動定性
係要法庭判
都未判

係指落charge果下唔落暴動

新屋嶺，一堆濫捕，濫告，想講誠意就放人出來跟法律行事，包括警方

五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線
1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！
正常帳戶 Terms:
Acceptable use of our service: (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.
Report email: support@whatsapp.com
商業帳戶 Terms:
Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:
(b) engage in any harassing, threatening, intimidating, predatory, or stalking conduct;
(e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;
Report email: smb_web@support.whatsapp.com

祝大家舉報愉快

咁叫提告啦唔係定性

一日未有真普選都繼續嗌
五大訴求，缺一不可

唔好比一個人搞錯左風向

請回覆番主題討論

謝謝

公佈消息同燒山有冇關係？

叫翁靜晶入去查

對港共支共黎講
一定唔俾過既係雙普選
其他都可以滿足

一接受獨立調查委員會

我保證就好似721班人咁

你地睇睇佢地受到咩刑罰？

我睇唔到有囉

無普選即係修補個破爛不堪嘅政府，而家係要破舊立新

應該係唔好只接受獨立調查委員會

推

屌佢老母啦 講撚咗好多次 五大訴求 缺一不可

所以要做文宣 話比更多人知

總之唔一次過回應晒五大訴求
就理你都廢鳩事

呢個都係 所以5大訴求 缺一不可

拖我地一年半載，之後判幾個月/on9 社會服務令，
我地手足就判5年到十年，屌你咩！！

fake news 呀 唔好再傳了

五大訴求 缺一不可

真

宣佈雙普選

我覺得可以暫緩衝擊但遊行要繼續
將衝擊變成我地既籌碼去講數

如果佢定性612係暴動但當日俾人拉既義士唔係落暴動罪 , 又得唔得？

我地唔想佢定性612 係暴動原意係佢唔想抹黑示威活動 , 定係唔想佢落義士暴動罪charge先？

要分清楚 , 呢兩點收回對佢黎講一樣係冇成本 , 冇代價

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
解散警隊
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 而且警權咁大

但今次真係可以笑柒班狗condom仔

邊信得過，擺明扮下野等過十一再回馬槍。

總之獨立調查委員會只係方向 我地要求係將違法既警察制裁 重整跌序

傳民建聯 果個 收回土地

調查起碼十年八年，啲死仆街黑警到時仲有命都退晒休，移晒民
唔接受

記住班L樣點對香港市民 !！!

你知唔知香港史上所有獨立調查全部都是廢, 沒人問責落台, 其實要講到明普選後再落實5大

5D1NL

早幾日民記個問卷有問到轉唔轉成解散警隊
只要大家喺現場試下改口號
大家入咗腦就可以了

如果又加多一樣 我地堅持落去就會齊五樣架啦

普選特首 還我公義

獨立調查委員會一定要同特赦 bundle 埋一齊，否則會好難搞。而一特赦差人就要特赦埋義士，否則會引起更多公憤。所以獨立調查+釋放義士一定係同時答應的。

五大訴求，缺一不可

先普選特首 後還我公義

如果政府唔係民選，又邊會有獨立調查，一定自己人查自己人，所以缺一不可

我願榮光歸香港

無普選基礎 只會繼續推惡法

915民陣遊行 齊上齊落

五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可。我要返我本身有既野，唔撚你插花變陣玩魔術

袋住先 仲有3個

推
調查唔該要有認受性

調查完report都係交畀特首處理，公開晒畀大家睇都冇用

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
求幫推 求share

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

我要真普選！！

佢應份架，乜野接唔接受，佢又玩文字偽術既大家識做啦

推 五大訴求呀

當然 黑警要解散

千奇唔好得一樣, 就可以千奇唔好第二樣.
咁洗撚訴求? 跪求好唔撚好?

獨立調查委員會只會係監警會既翻版，一定拉好少人，拉左最多告傷人

如果咁都接受，你地點對得住被人打死、比人打到骨拆、比人輪姦既義士

缺一不可
一定要有雙普選

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

若然接受敵人開出的條件

公投：
A 袋住先
B 拆黨鐵
C 拆民建聯

我反對暴力，我一定係A

我要真普選！！！

重點係要做到獨立，仲有權力要大過黑警，如果唔係咪姐係另一個監警會

鉛水夠成立過調查委員會啦, 咪又係得個吉
更何況調查委員會係由特首會同行政會議委任同成立
換言之, 一d獨立性都無架

【致所有政客們】香港人給你的忠告

冇可能收啦
仲有三大素求

獨立調查已經無用
佢擺曬自己人入去
話回應左訴求
而家個情況變到咁
要解散重組警隊！

冇呢個嘅話
收皮啦共匪，屌你老母

岩 所有有份參與鎮壓既白衫狗即時革職同取消所有退休金，宿舍拆晒佢起公屋
然後藍衫逐一徹查

有都要繼續五大訴求

一個都唔會拉
查完水同沙中線拉左幾人？

我接受 不過唔該透明公開
兼要包致金馬道立入去做正副主席

鉛水局長仲可以授勳
信佢一成 雙目失明

全部要清算 再重組

其實唔係唔可以接受

係要落實訴求要求成立一個點樣樣嘅調查委員會，呢啲需要有人具體提出。

依家柒婆分分鐘可以搵班垃圾出黎起個名叫獨立調查委員會你吹佢唔脹。

yes

所有有份參與鎮壓行動既篤賊或以上人員立即革職加剝奪退休金
所有有份參與鎮壓行動既白,藍衫狗全部全面接受刑事審詢

必須邀請聯合國人權組織或其他人權團體派代表參加

five demands not one less

［整理］831太子站目擊者證言

龍小姐話有市民比人打左半個鐘
大家唔好麻木，已經係酷刑黎
所以在場政府人員（包括黑警消防救護）全部默許都要判終身

查返你半年
然後話無呀無狗做錯喎

少年你太年輕啦，對共產黨竟然講接受

五大訴求係講要由法官引領既獨立調查委員會

五大訴求，缺一不可！

五大訴求，缺一不可
只食全餐，散叫死開

又話5大訴求，比完你又唔要，咩玩法，你帶緊咩風向

佢有咪有， 不過五大訴求缺一不可

呢個係5大訴求之一
你叫人唔接受即係自打嘴巴
唔好混淆視聽

同埋你話香港人要既係一個公平公開的聆聽平台
5大訴求入面幾時話要公平針開嘅聆聽平台

搵個中共官員獨立調查呃晒你班港豬先

咁你要求有，而家有你又唔要
咁你而家要求緊d咩?

我明你會覺得個委員會係自己友
但係人地都未講有咩人你就吹風話唔要
你想點先

佢有委員會再選左人你先決定反對定讚成好無？

仲包致金馬道立？
以事件嚴重程度
上埋聯合國
道理上應該要委任國際人士先係確保到中立獨立
詳情可以參考吓2011年巴林成立嘅獨立調查委員會報告書
睇吓係點樣運作

真 每次獨立調查委員會最後拖拖下都冇左件事

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

五

推呀
義士唔係condom!!!!!

雷聲大雨點小

政府可能就係想拖字訣，4大訴求逐個應承，顯得係示威者過分唔肯讓步
真普選先係我地嘅終極目標！

推
五大訴求缺一不可

冇雙普選下既獨立調查委員會我唔撚信

Ok 遊行照去

pish

點會有
Fake news

反正都唔會有

推！
呢幾個星期記招班黑警講乜大家有眼睇
政府搞獨立調查委員會只係緩兵之計
林鄭一定唔會清算黑警
最後所謂獨立調查只會單方向查示威者一方

解散警隊

唔會有

推 打佢老母

新term 日子多到唔想講了